[有直播] 3/5 3:00pm 富力地產菁英盃 和富大埔 vs 香港飛馬

3/5 3:00pm
場地:旺角大球場

= 支持和富大埔
= 支持香港飛馬

直播Link：
手機版
網頁版

羅太 vs 肥仔
KB vs AV

支持羅神

打柒肥仔

請大家支持KB收堅堅皮

飛機王者 唯我飛馬

支持飛馬 打低每季要搵殼黎做一隊波嘅椰子堅
唔好話羅生羅太咩對得佢差 上季上半季俾佢一手操控又真係踢得差 kb黎左完全唔同晒

兩個都好西

最on9係話人享受佢上半季成果，你都on99，俾你帶會有雙冠

堅堅砌曬成個模型 KB淨係上色

俾佢帶足總盃8強就俾南華搞掂左啦
睇唔到佢上半季做左啲乜 啲戰術係莫耶子戰術 鳩斬戰術
可能叫得椰子都係鐘意鳩斬

Lm

迷堅既 要証明俾kb同羅太睇 我既實力係掂

飛馬

迷堅黨

支持大埇
唔關堅堅事
但我鍾意區隊多啲

含淚G持堅堅

「我對大埔有一定感情，沒有大埔，可能我還在澳門不知道做甚麼。特別要多謝陳家麒教練，幾年來他都有邀請我來香港，直至大學最後一年，時機最成熟時，我終於加盟大埔。今次菁英盃決賽，我好想贏，但如果有機會落場兼入波，我都不會慶祝，為表對大埔的尊重。」

兩隊既最強陣
沙華
迪亞高 陳七 林樂勤
胡晉銘 利馬
跑狗倫 查維斯 艾華度 黃俊皓
基斯贊

中村 魯卡斯
伊達 陳俊樂 大衛拉菲爾
梁星耀 阿倫烈馬 炮台燁 杜度 李嘉耀
保羅

聽日買大埔tee

沙華
迪亞高 梁嘉恆 林樂勤
胡晉銘 利馬
跑狗倫 查維斯 艾華度 黃俊皓
基斯贊

聽日決賽穩陣起見搵翻胡晉銘頂方柏倫
塞翻麥簡迪落中場

啱 但陳七係契仔9成正選

今場為大家講波嘅係「小李」李健和、「山Sir」山度士同「大頭」

之前又話最後一場 屌你啦大頭

入場撐大埔

大埔tee 50蚊？

Yes

兩隊決賽特別版波衫

又可以睇和哥撚大頭

pish

和哥: 知唔知我個花名叫咩呀？ 小李呀

邊一場？好想睇返

大埔加油
樂仔 Fu Dragon

搞到我唔想入場，想聽佢地吹水
成日互串好好笑

係喎唔記得有簡迪
可能頂蝗俊皓呢

屌你老母大頭

上場傑志南區復出左了

頂大埔多左sun mobile

暫時大約100人入左場

大頭=法比奥

仲有無tee
就到球場

決賽都WFC

D人未入場啫

lulu4球. jpg

好撚柒熱

我喺西環都未出口

30度

我lu入左場未

大埔面書出左陣容 但睇唔透排咩陣

伊達正選

仆佢個街好心俾個文字版，冇數據呀

神奇復出

到丹麥了，真係好少人

鳩排
魯卡斯
中村 黃威 伊達
陳俊樂 大衛拉菲爾
梁星耀 阿倫烈馬 杜度 李嘉耀
保羅

北歐係清幽d

唔係我谷咩😱

中村 Lucas
梁星耀 黃威 伊達 李嘉耀
樂囝
阿倫烈馬 杜度 大衛拉菲爾
保羅

呢場決賽會唔會少過上兩場足總杯4強？

全鬼後防

覺得會
非傳統勁旅

仲要d人都入長洲玩啦

我老豆老母晨早入左長州玩唔預我
不過我有垃圾波唔撚驚

好熱

Give me 3000
應該有

我想再高d

3000 youtube viewers?

你去錯大球場? 今日旺角場

熱死

裁判員: 陸建燊
助理裁判員1: 霍龐盛
助理裁判員2: 盧鈺明
後備裁判員: 羅碧芝

唔係大埔運動場咩？

下⋯仲係榮式岩岩嗌野食，趕唔趕得切

（20分）城門谷點樣最快返旺角場

送分？的士囉

1 基斯贊 [C] [GK]
3 艾華度
6 麥保美
7 迪亞高
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
18 陳肇麒
22 胡晉銘
27 林樂勤
39 查維斯

禾矛錢牙
友矛巴士小巴牙

後備球員

63 李瀚灝 [GK]
4 廖偉業
10 呂志興
15 馮慶燁
17 陳曉鋒
90 趙少維
99 黃耀富

88 袁皓俊 [GK]
4 李毅凱
9 梁嘉恆
11 沙華
12 蕭俊銘
15 安基斯
21 張志勇

保7棄恆

留名半場換柒爺

大賽梗係要啲有經驗嘅球員壓場

停止迫害大埔傳奇陳旭智!!!

一早半退休左喇大佬
出佢等佢俾人爆咪仲柒

兩隊都用鬼龍

智者係門口招呼緊賓客

腸B去左邊？

決賽都搵唔到friend一齊睇

伊達右膝頭包住塊嘢

如果荃灣西會叫你搭西鐵
而家咁早象山旺角紅van好似未有

對港會一出佢就輸，佢專心打份工算，間唔中返黎教青年軍算，為大埔著想唔好再落場

痴埋去D單身女一齊睇

見到迪迪仔，識中文果個☺️

幫標天踢過冇得落場

睇黎真係wfc

青訓之父垃立入場了

有3000，我估

你咁快過左MK場

龍門後小人過前幾日南東

我估未必

似2000都無

正常， 唔講都唔記得今日有波踢

轉左外賣再打的

睇少我埔

如果唔係有免費飛都唔入場，又熱又有live，係屋企開冷氣睇好過

2000-3000人啦

Soso 羅太一齊迷人pink lady

現場岩岩2000

警告：貼圖即block

lets go GiGi!

羅生都有入場

相呢

渣渣都有

過硬2000啦

個獎盃有r&f logo

最終都係要打的我谷去mk

個獎盃都係淘寶貨

樂隊長

無沙華

愛港足

Sub都ok la

趕緊入場

天山雪蓮

格硬出
應該踢埋今場就抖暑

陸建燊，金威有冇陰影

熱血

睇錯愛港力

和哥加山蛇真係超正

好靜

雖然有直播 但頭十五分鐘希望有巴打講一講個賽況

趕緊入場

19秒鐘冧左

點解黃俊皓中場，胡晉銘右閘

覺唔覺得保羅同基斯贊好扮嘢，咁嘅天氣都著長袖

oncc講波最佳組合

黃威冇咗隊長做

李家豪有入場

柒爺眼神防守

係收音差定打氣班人真係太細聲

睇錯442

堅蛇係咪著10號？

打假波呀？

艾華度

自爆

少年食神

羅太

Cow

盧卡斯完勝major

大頭唔肯走

紅衫18號毒瘤黎

打卡kim

又寸大頭

綠衫就7號

攞我係後備？
On9 kb

真

紋身打拳.jpg

打飛馬 妹妹下
我後面嗰阿伯嘅6字真言

點解呢排都係用胡晉銘打閘，黃俊皓打中場??
邦特覺得胡晉銘唔夠硬淨??

攞我打防中同樂仔對位
睇下邊個好打啲

俾我會調轉，新大豪唔夠快踼閘

有冇機會出三腳

真係六碼點之王

入曬龍又無越位
做咩唔計

越位

和哥叫林樂勤佐敦

Yes, nickname

三腳有冇得出

今日飛馬都幾快下
有少少黃衫果陣既影子

方柏倫真係

大埔協防慢，俾飛馬太多位傳中

大埔比人工仲高過新疆

正常諗法都會係咁，
搵胡晉銘打閘好浪費

個波落親金威度冇試過唔斷

有個似樣d既攻勢未

節奏好慢

大埔好廢

獎金應該爭好遠

新疆係配套好 又有大屋又有工人翻譯
同埋獎金高 但basic salary唔算太高

LIVE睇落都幾多人

圖書館

好彩有和仔山度士
唔係悶死

又斷一球

燈

Wa

方柏倫

繼續講

基斯贊今日上身咁喎

兩邊都係

比伊達一 bump 彈到9丈遠

基斯贊

大賽先出招架佢
不嬲係咁

麥簡迪今日唔錯

現場應該好熱

26:00開始
等gif

好撚悶 0-0 到完場

LUCAS 咁大個肚腩

影女算啦 影老細做乜撚

相信到完場都係

一陣又影 canny

禮拜六買左

陳七成個毒撚咁

碟仔

球王

係咁撚大頭

多謝老師

大頭又9up

開拖

Lulu唔敢坐埋大埔區

陳18

陳七咁好火氣

陳七

打交

kiko

搵人去澳洲call杜特番黎

柒哥想唔踢？

專心踢仲好

保羅屌乜鳩

保羅又ON99無端端嗌林樂勤唔知做乜

陳柒知道大家覺得場波悶，攪一攪熱個場

陳7撩交打

咁樣就黎開拖都可以冇人有牌?

陳七保護細佬

柒爺勇武

陳7 領 紅牌 1.01

陳七垃撚圾

好想叫佢打鳩你

陳七打2個

刷鏡頭

陳七一郁手就無人記得保羅屌林樂勤

未開架
推下推下 能算打嚒

落飛中

嗰下過去保林樂勤啫

陳柒宜家剩係識抽水打架
仲做到D咩

同中國輝一樣，亂尻屌

柒爺

陳18打交定踢波

保羅攪事又冇牌

柒哥黎料

E 達 高成班波

陸建新呢下似補返張牌多D

To樂仔：

保羅黎左幾多年？留左咁多年都係廢

柒爺講緊邊個

控制下場面

淨係見到陳七郁手

保護唔洗出手啦

放過你一次，第二次無得放你啦

七哥保護小朋友姐

飛馬條後防真係廢到

唔肯定，好似話肥邱

大埔靠兩隻鬼頂住後面
是但無一隻都PK

金耀vs跑狗呢個matchup好睇

Kb仲唔出牙凱？
人哋好俾心機咁準備場大戰架

呢場波有加時呀...?

有呀, 決賽黎架嘛...

場上有無人跟過山度士學踢波？

推咁大

練拳

基斯贊過去3分鐘屌左胡晉銘3穫
再屌左方柏倫兩穫

牙凱準備落黎隻揪

跑狗屌黎都哂氣啦

林志堅=球場潮流指標

又9up

？

今日林樂勤太上腳

保羅

.....

柒爺！！！！！

學界

笑撚死 決賽派d咁既膠

......

連登仔愈屌 柒爺愈強大
係柒爺氣場呀

9999倍

三腳>保羅

柒爺：我落老蘭個陣你都未黎香港俾人扑濕呀

一屌柒哥港會殺手
即刻決賽入波比你睇

全盛時期的保羅可以有幾膠

還我李三腳

傻閪保羅

垃圾防線
垃圾保羅

成個上半場大埔打得咁好比保羅呢球搞到落後

下個金威入

還我李三腳！！！！

大聲笑左岀來

重以為七哥會瘋狂慶祝

個龍 收左幾多錢

唔係刻意回傳可以接

七哥

如果咁樣1:0完場就好笑

三腳>門仔>保羅

香港 假波

倒戈

柒爺今季入球正式超越趙俊傑

陳7又做英雄

呢場決賽質素低撚到呢

保羅差唔過門仔

如果無牌
可能除衫

不愧當年比國際足協講既世界最佳前鋒
只要一個對手失誤就把握到

保羅廢到

保羅垃圾到連垃立都唔要啦

又唸起上年打北泡

大賽球員柒哥

大埔

估吓保羅今晚會po聖經第幾章節上ig

保羅3腳式派膠

柒爺做咩喊

下半場可能到基斯贊

我霖好撚正

3腳屌打保羅牙

柒哥眼淚感動世人

保羅比南亞佬打到回塘

真心唔想大埔今季即刻贏盃
南區同元朗兩支區隊清泉付出左幾季都只同獎盃擦身而過，大埔岩岩升返上黎就想有盃捧?支持飛馬支持七爺

SURE

7爺

少有喎你

柒爺係有料既
希望大家唔好針對佢

18哥

世界最佳前鋒

你以為佢低潮期咩？但關鍵時刻佢都可以好似魔術師咁，係頂帽度抽隻白兔出黎

左羅傳中

呢場波好好笑

痾尿見到bb

如果柒爺肯留熱刺
我諗kane都冇出頭天

正宗贏點數輸比賽，不過上半場姐

大埔同班球員續約未 保羅

落荒而逃

熱刺幾可入到決賽呀？

夜d求保羅gif

為左救港斷送英超前途

有陳七會入唔到？

仲有個陣既巴爾都上唔到位

有柒爺kane可能踢緊英甲咋

羅生：唔洗睇啦 贏緊啦

值得

巴爾繼續打左閘囉

下半場肯定到基斯贊派膠

睇錯買保羅

快啲送保羅比元朗

柒爺係king of London

今場甩手都未試過

CHUCK Yiu Kwok, Tommy

cannybb又要plan定船河慶功

大賽球員

What up

馬塞當尼亞國腳心理質素唔差得去邊嘅
雖然保羅都係巴西青年軍

講還講...

跳海自殺呀我驚

TOMMY !

宜家球場播緊首歌叫咩名

欖球=小禁區之王
兩邊都係

3腳練波好頹

南美龍信唔過

ok

唔該貼相

btw有預感輸左盧卡斯會往死裏打
仲有杜度

卓越個卓呀ching

馬其頓

比d掌聲自己

保羅冇穿冇爛出得番黎

阿凱打拳

球霸換跑狗

陳7打完交即刻成個生唒

柒哥同球霸傳授拳擊秘技

終於頂唔順跑狗

跑狗倫

就吹奏完，有預感阿凱派大膠

功夫足球ready

腎上腺素即刻狂升

你講咩呀

伊達

除左頭號戰犯保羅，二號戰犯梁星耀都走唔甩

伊達...

梳

菁英盃被迫出佢啫
保羅唔係喎

迪亞高特登掉2個波入場咁仆街

盧12 d friend

大埔有個教練好矮成個mk到底咩人黎

換撚走迪亞高啦

麥簡迪

直程下季走人啦

陳7打完架之後真係精神哂

叉完電

其實如果唔干預到比賽運作，球例要求球證唔好停

一日一場交 快活過肥鳩

和仔 山度士 好好笑

山度士加李健和真係好有火花
次次都笑到停唔到

9up 多個呼吸~

咁樣FOUL胡晉銘

有人著祖爾年代既大埔波衫入場

堅蛇復仇記就咁被保羅敗家

日本有三浦知良 香港有李健和

咁多自由球都把握唔到

出馬交恆啦

迪亞高撞個波去烈馬到

和仔 : 我都係學你姐

下季比返件七號柒哥

真正既柒爺翻黎啦

爭啲燈到柒爺梅開二度

軍曹
阿古沙打包

真正嘅7爺翻黎喇

柒爺show time

我柒爺與天地同在

倒掛

醒哂

屌你直接開啦

幾時過皇馬頂賓周個位

教左咁耐都唔知

7爺上身

柒爺食左藥一樣

好彩佐敦仔一早離開你咋

爭D燈到柒爺戴帽

活lun

抽金毛倫水

柒爺"交"後表現夠入港隊

一場西波

旁述精彩過場波

成日撩交嗌

場波節奏好快

迪亞高去打㰖球啦，越踢咁勁

大埔太慢啲反擊

30分鐘後唔西

KIKO

下半場唔錯

收到你風心靈相通

一球派膠搞掂場決賽大埔追和啦

底線傳底

自抽

和哥自抽

依3條友講波真係好正

呢球俾著中國輝應該輸左，截兩邊地面傳中好弱

講得好呀, 熱身行行企企

呢個真係香港球隊唔專業既一部分

金耀>>>>>金威金樂

睇到呱左聲

李嘉耀

後面大埔有條友正正係度睇緊波

全部6個都係

oncc 4500 幾人睇緊

上次上來就對約旦

柒爺上身

今場波多唔多人買預售

李嘉耀叫佢淨係做一樣野其實打得幾好
叫佢做多幾樣都仆街
球商太低個腦RUN唔到多過一樣指令

又燈金威

換鳩走迪亞高出馬交恆啦

1:1

保羅即刻祈禱

lucas 1:1

Kiko唔應該出

大埔肥佬班主

兩條友嘈交

黃威都有assist

盧卡斯扯旗

對住舊partner羅太振臂？

黃威好波

佢前面無人 得盧卡斯一個

2956人

三千都無

包到

燈晒

完全唔明出黎做乜

大埔打氣班c9平時唔係好嘈架咩
今日冇聲既

即燈，燈力十足

原來個邊係飛馬，見到我賭球王

邊個黎，恥笑開始

沙華入黎喇

佢再推一係更無角度，推翻大位又有查維斯

大埔仲hea，跑都冇跑，齋企睇波

換走麥保美
仆街了

痴線，90分鐘打死罷就

Ky踢大埔keep住有進步，但一踢國家隊就患得患失

No kante no party

Yes，on99出

山sir真係乜撚都唔知

和哥好波

和哥

抽我傑

好撚搞笑

東網講波佬咩料

港式講波

大埔踢RWB 港隊踢RB

好on9

連外援國援都唔知真係

talk show

街場呀叔feel

的確成班呀叔

金威走個咁既位唔係以為冇越位下話

Seal dribble

香港山神

Kiko今次出得快

但好驚佢出...

情景一樣，只係 Lucas 處理得差

下半場精彩左

飛馬右路放題

轉打5後衛啦

舒米高

呢下出得岩喎反而
個傳波球速冇咁快

肥康

沙華完全唔fit喎

又係度撚大頭

又講1000蚊利是

換走柒爺啦，攰啦

我都記得了

咩

儲緊氣呀

等完90分鐘整飛補氣？

儲氣射碼

啱啱聽唔到, 邊個封一千蚊?

佢地講古, 我就諗起阿叔同球迷世界音樂...

加夫利封1000蚊比山度士

KB對親AV都冇咩計咁

ET

90分鐘唔洗輸算係咁

仆你個街 垃圾波都加時

陳七黃威都唔知踢乜撚野 廢到仆街

AV > 英超教練

出邊個

梁嘉恆
安基斯
張志勇

暫時mom盧卡斯

換左球霸入黎重衰

師夷長技以制夷

大埔得winning 11好難捱

傑志對親南區都係差唔多

佢個mode好亞洲賽feel，一條友搞掂所有野

大頭 : 你都笑人細粒, 真係好笑

ff:盧卡斯加我

無恥

出我賭球王啦

去傑志la diu

南華個年係衰唔識用定咩

望住啲後備，真係唔知點算

中史台

唔夾 wor

又無得睇陳柒十二碼

睇下大埔果幾個南華舊將，南華真係on79...
放9晒做乜？

盧卡斯點都好過保耶、格菲斯吧
伊達直頭話佢30歲都有人信

恆仔替柒爺

陳7捉住jordan仔黎講究

咁會失敗告終

衰收規華好似係

佢打妹祖個位

未修身

佢又無卡里祖咁屈
打本地波都未算超屈機

that's the point

馬交球皇

果陣係熱身賽球王

夠呀咋

何出此言

有D速度 有身位
夠屈本地波
出去打就爭D啦

黃威球球都控甩

KIKO唔出就輸了

做乜撚講波會嗌架

岩岩聽到保羅話睇近柱
廣東話黎

控十球甩九球有撚用呀

少聽南美台呀？

兩睇，有 d 球員打兩分鐘好波都夠用

問題係佢除左果一陣間之外
全部都係負數呢
又唔係場場都有料到

金威俾killer pass係有一手，好多成功例子

On9球證又尻吹

大埔終於肯換人

重有韋爾

阿拉伯佬:炸你老母閪呀x2

呢樣真
全場要等佢一兩腳

香港啲球證郁啲就吹

宜家都未但可能就係咁先夠呀咋

沙華真係要等下季

速度要練

炒la,應該
揾新援

所以出到亞洲賽咪輸蝕，港超呢d動作會吹所以唔做，但出到去亞洲賽根本wfc

其實好多可能係因為吹開細聯賽

一落地或者球員一開聲就會吹

跌低+嗌就吹

和哥: 你嗌就有架啦

唔跌低剩嗌都吹 屌佢老味

笑死

飛馬內訌

嘩

靚喎

屌 咁樣比大埔贏

咁樣比佢轉身

哇 任射

烈焰馬都輕鬆射入

老粗入呢啲都係-6

堅蛇

守到加時先唔專注

中堅力壓中鋒轉身抽射

得澳門球王埋去

不過靚你吹佢唔漲

飛馬打架啦...........自己友

條友好撚基藍馬feel

Kiko 重分緊心小肥馬，咁就比烈焰馬搞掂

澳門佬報恩

25埔咪撚贏

烈馬黎講好撚靚係咪今季開齋波

烈馬咩國藉？

肥佬隔離個條友買撚左好多

AV堅

Kb根本一早要換人守，出76都咁話，仲要收mbome

見到肥仔就嬲

唔拍埋去比佢射入咪又係屌

總編 sosad

why

山度士好撚煩

差啲1-3

On9胡晉銘跳水呀

馬交球王

Kb早啲俾major打中鋒打343啦，點都輸

唔賣用嚟罷呀？

賣都唔爆...

大埔開始降低本地波觀賞指數

大埔D波不嬲都西架啦

利馬同kiko隻揪未

出40萬贏波獎金

隊長興準備上場收割堅家班成果

抵你冇正選

搏攞牌名留青史

去到呢個位，迪亞高一腳出把啦

真係憨鳩鳩

垃圾大埔訓草地

與sir

出馮慶燁好過啦

留名呀 !

大埔訓到完場啦屌你

推查維斯上去啦

巴西人d 體能差過班華人

Too late

今日大埔無咩空位比林樂勤就靜左D

仲要小左隻外援對面

d 9斬好差

傳中咁差，10個伊巴棟係禁區都頂唔到啦

垃圾迪亞高爭夠波未

點睇澳門球王？

飛馬下年雞得迪亞高

換左出黎唔見影

未貢獻仲倒米

yes

和仔好笑

攞自己友位

點解唔係推小禁區之王上去
係推朗拿度

明明澳門球王個位仲好
迪亞高

班波牛講波講到好市井

似看台啲呀伯

「搞錯啊」「嘩～大佬啊」

林樂勤去到百二分鐘重有氣力爆返去回防

打架啦

呢場波 完全唔知做乜撚野

盡力，好過bb好多

做乜

做乜撚

不如搵垃垃講

牙凱黎料

球證好lost

球霸出尼打架

胡晉銘又好撚好火

做乜9

打架！打架！

球霸又打人💩

屌球證 .gif

垃圾 sunny luk

睇笑片咩

球霸

陸建新你做乜撚野
吹左成場都柒下柒下咁

屌你一早叫人入黎啦
冇撚腦

球證 on9

球證

說好的紅牌呢

山度士：球證點呀

超級大傻仔

好激

咁都唔入

130mins都未完啦咁

大埔貼地戰法

打交次數已開大

拳賽round 3

又打

功夫足球

做乜野

球霸真係好on9

打鳩大埔班仆街
咁中意訓地

屌你笑片黎架?

球霸紅牌

４號好正 乜水

我究竟係度睇緊乜

好耐冇睇過呢啲

球霸出尼紅牌

保羅抽兩下水都無事

保羅次次都走得甩
乜撚野球證

球霸又係旺角場拎紅牌

香港波真係好睇過笑片

保羅憑咩嬲?

G持球霸郁鳩保羅

垃圾球証

保羅打人兩野冇事

保羅郁手先
竟然紅佢

大埔正義之師來
係咁架啦

保羅郁手

D質素真係笑死人

垃圾球證哂咗場波

球證真係on撚鳩

保羅有上主嘅加持
唔會有事的

on9球證

大埔成隊返去打拳啦屌你老母

陳7搞到隊波變爛仔波

點解打咁多次咪因爲你唔撚識吹囉

阿凱好慘

牙凱真係好撚有血性

陸建燊未來幾年都唔駛吹大波了

古有全世界幫大埔護級
今有保羅鍋人兩野無事

香港球證
連佢自己都唔知應該點做

AV堅好波 復仇成功 反口隊

成碌柒咁

congrat

支持兩隊一齊打鳩個球證

三等球證

25埔冇球證輸撚左啦

有無人搵到AV堅每次帶波著咩衫
幫佢整返個FASHION COLLECTION

陳偉豪有幫手咩

球證真係垃圾
控制唔到場面
兩隊都博到盡都控制唔到自己

Btw支持6號球證黑鳩東方

陸建燊等停賽嗱 咁姑寒既出牌 好唔識降溫

更衣室潮文今次係咪變球證房

羅生黑面

友哥經理又有排煩了

點解保羅踢得完

香港足球俾2種人累死
1. 垃圾球證
2. 借啲倚訓底搏foul既人

我係球霸就響大埔更衣室打鳩保羅

唔夠抽

其實今場大埔踢得好啲
不過真係衰爛仔 同球證阻撚住曬

阿hoi俾陳7帶壞哂

呢場波球證同旁述一樣咁垃圾

夠撚打咩

下話

係董之英個陣比邊個帶壞

AR 又係 on99
尤其第二場交
點會走漏言唔提球證

辣番李健和同球證

屌好似啲fan tv咁

又遼交打又訓地

李毅凱打唔起真係抵撚死 場場波都諗住打交

百幾分鐘累喇
視線開始模糊

煞科戰應該打得仲勁

陸建燊同Gigi大撚鑊

呢d 球證真係要省9佢

AV堅呢穫吐氣揚眉

迪高is ready

平心講
今場唔係佢攪事先喎
雖然有必要控制下自己

次次上場都打架

屌！冇死火倫失色好多

遼交打果個無牌
重要兩次都係佢

華杜斯

AF應該仲大穫
咩都睇唔到鳩流流咁

原來大埔 呢個哂足總杯， 銀牌同菁英杯

用吳超覺

我已經急不及待好好玩玩了

如果個場交紅左撞人個件
最後唔會又失控

迪亞高痴漢

Official
Final MVP: Lucas

保羅咁樣抽水梗係開佢拖啦

eq 0

迪高中國輝VS費蘭度華度斯
均宜友情客串和事佬要求雙方享受足球

Gigi企得遠
近禁區嗰邊個旁證大鑊啲

其實有冇球證評估制度之類嘅野

均宜響隔離掉個波入場比兩邊追打就有份

mvp得一萬

有
有大粒監場

界限嗰個都大穫
第二次打嗰陣如果停到罰到人就可能冇咁大穫

我唔介意出到去同人打嗰陣浪費下時間，但係本地波靠呢啲西技巧贏波真係唔會有進步

第二場交 Gigi 同 AR2 (即係界限街個邊) 都有問題

開返港超post傾未

華杜斯d東歐佬一個打全部

均宜應該都係坐後備啦

銀牌夠係啦

不了
牛丸係同ricky打

Gigi應該唔會
我好想睇gigi吹會點

等鵬哥用鵬式廣東話勸交緩和氣氛

我地足總大佬唔洗出糧牙

以事博大

變左棟篤笑

鵬打埋一份

其實有
頂級聯賽每場都有 assessor 跟
完場即場檢討同應該有 written report
派波會考慮表現

14 黃 1 紅

佢自己都陰陰濕濕果種人黎點會勸交

想睇球員撞鳩gigi

咁不如叫溫俊沖入場打博對面紅牌
反正都唔出

傑志冇咗ricky了

屌你gigi淨係安撫bench
冇理場入面

李毅凱一分鐘２張？

2邊22個人比14張黃牌
遼交打果個無牌
陸建燊

好在冇睇 垃圾波極致

2006年荷蘭葡萄牙係咪17黃3紅

隊長智冇得捧

係
第一場交一張
第二場交一張

我估係三等球證或者何煒昇
今季表現算係咁

條女邊個黎

各黃

計埋後備2邊28個

同06世界盃十六強荷蘭對葡萄牙有得揮

何煒昇dllm何煒昇dllm

垃圾球證，大埔戲劇團，扮傷詐死爛仔交
呢場100%既西波

香港第一球證覺爺

飛馬有迪高真係打到大埔班友真訓地

劉晃熙

25隊

黃威條女

以前班球迷D氣焰幾撚囂張

屌你應該打交個的鬼佬走去勸交食花生
睇班真。靚仔打人鬼佬

飛馬

阿四責任的確係安撫bench + 留意場內情況，觀察邊個犯規/出手，幫手摘名

抵入座率咁低
踢埋曬趕客波

會員 @梁嘉恆 回應下

最記得係金毛死肥佬

今次撐球霸凱喎
btw 屌你老味
見到李志堅仲有得呃飯食真係

Yes 堅蛇

咁既樣應該兩張紅都有

最差之一 wor

講波佬有邊場唔垃圾?

係囉我知啊
但佢今日兩頭唔到岸
後面個兩場交一的作用都冇

好撚索

agree

?

沒有最差
只有更差

啲問題同回應一樣Hea

陸建燊自己都跑到暈暈地

死肥仔

陳銘紹 同黃炳聰都ok既

成日笑覺爺
點知覺爺先係最好果一個

yes
gigi 同 AR2 都完全幫唔到手
最後個場交AR1有入來算係咁，保羅一開始抽水就應該得 R 角度見到

咁呢個係個主球證加近啲嗰邊嘅旁證問題啦

how about 覺爺

和哥又窒醉街教練

南華食撚屎好似都係大埔友舉

黃威定樂仔條女正d

LEFT LAW

保羅有少少個人失誤

原來要考試，難怪入場嗰陣咁頹

開名屌保羅

聽日考試

樂仔條女 見過真人幾次

樂

sindy啦屌

陳銘肇應該一早紅咗幾件
黃炳聰應該乜犯規瞓地都唔吹停

yennie 下次一次過問哂啦，
個個條問題都一撚樣

yennie 今日著得幾令

你係咪想人同你講今晚啪啪啪 ？

相呢屌你

菁英盃 依個戲碼 29xx人 都算多人

陳銘肇唔理咁多
見到邊個郁手就紅架

我黎睇打交

BONUS係場波

MMA

球證 好垃圾

有啲後悔冇入場，淨係睇打交都值回票價

左羅 樂仔 ww 唔同style 大家都咁正

梁細佬女友 大波星人

咁大佬呢

垃圾波都討論咗成40版

討論打交咋

留意到踢波既條女都係靚女